是日風向: 金敏感巴

屌 突然幾個post講敏感清低汁垃圾傻西WIZONE9
好撚明顯呀pr公司
貶低敏巴邊個最開心? 我諗唔使講得咁白..

印

印度PR公師

我最開心

你好想我落去地獄陪你？

仲唔訓教...？

九點幾訓乜

細蚊仔要早訓...

長睡不起🙏🏻🙏🏻

9點幾都唔訓？！

無諗過你學到咁壞...

起身做嘢未